Suck Channel 與 黎明行動2.0一同呼籲暫時停止朝早嘅不合作運動

⚠️Suck Channel 與 黎明行動2.0⚠️
一同呼籲暫時停止朝早嘅不合作運動

以下係SUCKER既呼籲

請暫時停止朝早既不合作運作

安全為上

補充多句

出奇永遠都會制勝
唔好俾敵人掌握到去向
先會有新既突破口

一直係佢手掌心好好玩咩?

be hungry
play smart
keep moving

暫緩一個行動唔代表叫你休息
唔做一個行動仲可以做好多行動
大家係咪已經唔記得左

可以係黨鐵入面airdrop文宣?
有無諗過將黨鐵文宣化?
連儂黨鐵車廂?
連儂流動巴士?
小巴?

有好多大家都可以做既事係咪都已經唔記得左?

from:.

#手足投稿
大家要意識到，我哋嘅終極敵人係中共。中共同林鄭或香港政府唔一樣，中共最叻係搞咩呀？階級鬥爭呀。雖然我咁講可能會俾人label中立撚，但係藍絲都係「市民」。點解佢出老解嘅同時要出藍絲？因為咁就可以變成「民鬥民」，令運動對外界少咗普世價值嘅道德號召，同時增加內耗，最後贏家就係中共。中共係搞呢樣嘢出身㗎，唔信自己返去睇歷史啦。

講完藍講黃。黃嘅你估唔想罷工？無可否認「被罷工」有成效，否則中共唔洗嚇到出老解。但係罷工都有quota㗎。喺無工會無基金無行業動員嘅情況下，好多參與罷工嘅人係承擔代價嘅出頭鳥。罷工要人多，參與行業多，如果要更多人參加罷工，就要將參與成本降到盡可能低，組織係必不可少嘅準備，所以跟住落嚟，係要搞有工會支持同基金保障嘅「真罷工」。btw 如果人人自願唔出街唔返工，佢出老解都無target㗎。可以唔送頭又打贏，why not?

on9

鬼channel

P牌仔又吹風

居然特登將7日前既文頂上來，厲害厲害